喂，連尼搞咩？ D 圖全部睇唔到既?

要用手機入APP先睇到D圖,屋企網頁版睇唔到圖喎,直頭乜都冇
連尼你搞咩?